點睇另一半同佢自己啲朋友數自己

例如 同佢鬧完交佢會同佢d friend講返我地鬧交既內容，然後屌尻我

又或者send我d相比friend話唔識欣賞我著d衫

利申 自己唔會

無一個人唔會
當比個位大家舒發吓

我唔會係因為唔想啲friend話佢 將心比己

唔係

兩邊都無錯
不過你比另一半屌下鬼
遲下你覺得咁先好

另一半無數自己 但佢d（完全無見過我既朋友）話我管住哂我男朋友 痴撚線 好撚憎d外人咩都唔知就話人

巴打點解覺得咁先好

會唔會係你男朋友講左你唔知

利申 最憎外人多事

我會講笑咁講 但我之後都會話佢對我最好 依句真心話

佢話我唔比佢出去 然後佢d(兄弟）就咁講

分手la

我以前都你咁諗
但其實佢同朋友講會舒暢d
你又唔洗收集咁多負能量

有道理

唔講谷埋谷埋好易爆

通常女仔先會咁做 成日同啲八婆朋友數自己
然後班搵唔到仔既八婆朋友就會係咁叫條女分手